{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040669774/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 반팔 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 こちらの商品は商品番号SS23 / 323565LY3Qで、華やかなブルーカラーで涼しいイメージを演出する半袖シャツです。 このシャツは基本的なデザインで製作されており、コットン素材で作られていて快適な着心地を提供します。 またクロップな丈感で軽く着用でき、様々なインナーやパンツとの組み合わせに良いアイテムです。 素材は表地が100%コットンでできています。 この製品は洗濯方法についての案内が詳細に提供されています。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、付着した装飾物が落ちないように軽く手洗いしなければなりません。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 また、暖房器具に近づけるか、高温のアイロンがけを控える必要があります。 金属部材は摩擦によって肌に損傷を与えることがあるので注意が必要で、金属装飾物が付着した場合、首絞めや人体に害を及ぼさないように注意が必要です。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあるので注意しなければならず、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、水洗いの際に一部収縮が発生することがあるので注意が必要です。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の色は何色ですか？",
            "answer": "この商品は華やかなブルーカラーです。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "この商品は基本的なデザインで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "この商品は快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この商品は何と組み合わせることができますか？",
            "answer": "この商品は様々なインナーやパンツと組み合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "この商品は洗濯時に濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗いが必要ですか？",
            "answer": "この商品は付着した装飾物が落ちないように軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この商品は機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はアイロンがけが必要ですか？",
            "answer": "この商品は暖房器具に近づけたり高温のアイロンがけを控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品には金属部材が付いているため、摩擦によって肌に損傷を与えることがありますので注意が必要です。また、金属装飾物が付着した場合には首絞めや人体に害を及ぼさないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の水洗いの際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品の水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品の着用時には白系の製品に色移りする恐れがあるため注意が必要です。また、水洗いの際に一部収縮が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品の保管時には摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "この商品の製品損傷は消費者の不注意によるものであれば補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 715
    }
}